# FAQ Document

## Frequently Asked Questions

### General Questions

Q: What is TechCorp Solutions?
A: We are a leading provider of enterprise software solutions.

Q: How do I contact support?
A: Email support@techcorpsolutions.com or call 1-800-TECHCORP.

### Account Questions

Q: How do I reset my password?
A: Use the "Forgot Password" link on the login page.

Q: How do I add new users?
A: Go to Administration > User Management > Add User.

### Technical Questions

Q: What browsers are supported?
A: Latest versions of Chrome, Firefox, Safari, and Edge.

Q: Is there a mobile app?
A: Yes, available for iOS and Android devices.

Q: How do I export my data?
A: Go to Settings > Data Management > Export.

### Billing Questions

Q: When am I charged?
A: Billing occurs monthly on your subscription date.

Q: Do you offer refunds?
A: Yes, full refunds within 30 days of purchase.

### Support Questions

Q: How quickly will I get a response?
A: Response times vary by plan from 1-48 hours.

Q: Do you offer training?
A: Yes, we provide onboarding and training programs.
